【PAPA>全能王】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201
[/center]

1

埃及出得差到

唔吹奏愛蛇

papa>vvd

賣得

差d失波

牙奴落地又幾快

阿狗練龍大法
神龍指日可待